再一次攻打學府

City
恆大
首波開始

琴日講過
攻學校要推
將所有影片圖片backup

想透過攻大學，逼你地班人回防，然後就唔夠人和理塞

同時又可以一網打盡

lm

四散

Backup and push

影多d靚相，保護自己

城大附近畢架山好撚多豪宅，撐警高永文都住個度架屌你，仲放TG! 高醫生點算？

槍撃校園事件

幫推啦 要留片相呀

TG都唔毒，醫生又點會驚

根本就係為左唔比你出黎

班狗終於可以入到大學校園
不過係以殺人輪姦犯身份

班曱甴係用咩理由去攻？雖然我知唔要理由

唔比你出黎

各大專院校請力撐
佢地明顯要對恃你地
寧願唔比你地出
你地放心啦出面仲撐緊
你地唔好放棄
必要時棄裝走！

推

其實唔需要回防。